想搵人設計個Logo

食品公司想搵個黃既designer整個logo，想睇下咁多位有無好既黃designer介紹

推

tg我

可以傾下